分左手三個月 求屌醒

已經令自己好忙好忙
但一有時間都仲係會諗起佢
可能一個月放一日假都會去番同佢經歷過既地方
理智上知道自己咁落去唔會放得低
但感情上實在控制唔到自己

點解散？

我諗係佢未放下佢ex

唉 未忘記就一齊...好撚賤